canon相機充電器香港邊到有得賣

想買Lc-5E5充電器 見佢canon網頁話無晒貨，又唔想買淘寶貨，急住聖誕用部相機!!

up

去旺角星際城市 或者 深水埗鴨寮街

買副廠啦
仲好用 我之前都搵餐死

去星際/深水埗買個用住先，但都9成係大陸野

副廠即係邊到買到?

淘寶 買個有 usb 叉電功能， 20~30

鴨記有間專賣相機配件

急：原裝正貨或鴨記貨
唔急：淘寶聲稱原裝正貨

謝謝各位